COLDPLAY 2017 世界巡迴演唱會

買左台灣

但機票好貴

有冇人都買左日本場，交流下

想去
但果排應該就exam

搶到新加坡 好開心

你地咁撚有錢嘅?

我個friend話兩場concert之間隔好耐可能會係香港開可唔可信

新加坡最平$800來回，有愛的話食幾個月麵包都要去睇架啦。除非真係等錢開飯咁就無計

買到曼谷就refund 台灣飛

唔會啦應該😂

巴打搵日本代購買？

我自己上網買 但都唔知點拎飛

你有優先權購買 寄到府上
我要搏12月1 一般發售

咁岩抽到我姐 唔知會唔會寄去香港 但果個星期機票都好貴

唔係指定要日本地址+電話咩 我第一次訂海外演唱會飛 唔係好識 求教

Hke 出左新優惠 唔貴喎

已買新加坡場

紐西蘭場 今個星期六

包膠

Sydney場

我求其作電話 地址都冇填

新加坡+1

無時間過台灣睇 日日jj插沙希望佢突然開香港場

仲有無得抽 求link

應該聽日10點會公布台灣加場。11/4

買咗台灣
唔知會唔會嚟香港

31/3 新加坡

好期待

+1

真係有

台灣撚。唔知會唔會易買d

已買11/4台北場
但其實midterm緊

台灣加場仲有飛。如果唔想比貴運費可幫買。有台灣地扯收貨

完全無法理解點解唔嚟香港

咪就係

睇完紐西蘭個場 好睇到想喊 全場勁high 舞台效果勁靚 最想聽既charlie brown都唱埋

有冇紙碎滿天飛

有 仲要唔止一次

本來想買韓國場，但爆左

你個場係stadium 定大空地

室外大空地 不過都係stadium既一種

岩岩Brisbane 睇完

好前

我都補返張相

巴打個位咁前，係咪要好早就排定隊等入場？

好前 係咪stadium黎？

咁生活態度

Coldplay 8:15pm 入場，我2點門口等緊，拎queuing ticket 250左右 同vip 一齊企第一排